% Primera pagina con la conformidad de los directores
% ---------------------------------------------------
\graphicspath{{0_portada/img/}}
  \setlength{\evensidemargin}{0pt}
  \thispagestyle{empty}
  \begin{center}
    {\large \vspace*{15mm} \includegraphics[width=0.9\textwidth]{logo} \par} \vspace*{15mm}
    {\large 
        { \bfseries{TESIS DOCTORAL} \par}
    	\vspace*{5ex}
    }
    \end{center}
    {\bfseries {Título de la tesis} \par}
    \vspace*{5ex}
    {\bfseries{Autor} \par}
    \vspace*{5mm}
    {\it {Programa de doctorado} \par}
    \vspace*{20ex}
  \begin{center}
    {Con la conformidad de los directores: \par}
    \vspace*{2ex}
    {\bfseries {Director} \qquad {Codirector} \par}
    \vspace*{12ex}
    \bfseries{Año de lectura}
  \end{center}
 % Las siguientes lineas son para conseguir una pagina sin estilo en blanco
 % despues
 % ------------------------------------------------------------------------
\newpage
\mbox{}
\thispagestyle{empty}
\newpage
